FIFA 19 UT討論區（19）

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

16: 點解估嗰個人會出totw要入定一d佢嘅金卡？唔係otw先會升能力咩？
答: A球員出totw嘅話，嗰個禮拜就唔會抽到佢嘅金卡，冇供應，價自然會升，所以就會入定

第19個post至真

用呢個?

433 自動變 442 苦主

係
爆左先推番我個個上黎

雖然自己踢得廢
但都好好彩係D6
琴日rank1都係14K分
睇升幅我諗聽日都係16-18K
打少好多場

今日SB無新team打既？

WALKER 掛94000都有人BUY NOW..爽

41212（2）兩邊cm用緊fred同kovacic 中場成日唔夠人頂波

wanyama

發覺自己唔係打短傳既材料
轉長傳拉邊反而拉返開易打d

咁快汁成皮野

Division 幾多 計總分個到都係同一個排行榜

4500 TAX
執9000

華拉提有價無市
蟹貨日記 Day2 雨

如果打打下 係D5 升左上D4 係計5 定4

今晚試試佢

今年係咪冇合約加成 ？？ 唔同上年咁

5

等佢出高rating sbc就有人買 好似係

無LU
D WALKER又變返9字頭

我果隻8200 BUY NOW都無人要

橙 今晚再放啦實升

放到8-9K差唔多
遲D如果真係有SBC都應該咁上下價位ONLY

D4已經難打

屌 撳錯制

有次買廢卡但撳錯buy now $10000
真係喊三聲

有無bailly食評

有無巴打覺得今集打上去 無上集咁有挑戰姓同咁刺激

刺唔刺激係睇心態姐

試過，雖然係10k,但心都痛埋

兩日內 我D5跌到D8 再上番D6
我就覺得好刺激啦 激心個隻

我覺呀，要護級個種刺激感真係好正

意RW 用OTW VERDI 定 普金既BALDE 好
用開隻BALDE 佢Finishing好過隻VERDI
但其他方面VERDI又勁過BALDE
點簡好

比太多野搞到分左心
同埋贏一場先加少少分 都唔知幾時先上到d1

我個心好撚痛呀！！！！！！！！

真呀 或者差一場升班果下

冇玩過上集
淨係知道今集贏都係加好小分
又唔知道升上去要幾多分
好似無了期咁打都仲係d5咁

用緊歐聯版 verdi 好勁

真係
今集玩到贏輸都無所謂

WL先係真正野

寫哂都話唔知
1600咪d4囉

賣coins ps4 ut
tg係utboy321

分組有得睇

我見佢打DR會送隻OTW VERDI諗緊打唔打
因為我好小打DR

Wl無乜所謂
因為d人太勁同太鳩

其實同打LOL CSgo果d一樣 當挑戰自己 打rank

學到嘢

想問下各位巴打英超中場有邊隻好用 已有黑金夏卡同高華治

打啦
自己唔用都好都可以拎黎遲啲做sbc

攞左先無蝕

出咗墨超

budget 150000

用底價意甲人搭隊英超
下下迫自己單刀都要橫傳比隻意甲人 踢到食哂屎咁
嬲嬲地bid左半隊意甲中前場

D 83 84 卡升左近500-600

特登單刀橫傳 笑左

底價買左堆廢金 諗住每隻賺一兩百
放過夜都重澤住五十幾隻

真係返工都無咁勤力 一有時間就打
想攞rank 1 又想攞埋wl d 獎

上集自己渣住無隻過86去踢
對面又大哨又c朗
本來都禁住黎踢 但被對面一腳廿幾碼搞店
輸到無心機

初玩有熱誠打多d都正常

我收工打完4場SB 唔眼訓有時間先打DR
係咪心態有問題

Courtois定DDG

大家swap player deal 會換邊樣？

係咪應該打DR先

打DR好攰
D6尋日比隊支那隊樓樓樂 都屈死左我3-1
重係Rank 2渣依加

Dr贏輸都有分 可以鳩打

今個禮拜WL gold 2 SB elite1 DR rank 1
覺得自己升左仙

D6 已經好幸福，打d3 場場都好似打緊WL 咁

睇到都覺得辛苦
想問下啲包抽中咩

Otw malcom 同asensio 大家會點揀？

SB pack中馬迪同耶穌 冇了
dr同wl星期四先派

馬斯亞4萬幾真係值得買？

打UT勤力過返工 返工又要mon app
收工又要返去打SB DR

返工MON APP覺得好好玩

魯迪加/拜利/papa/雷斯/smalling
簡邊兩隻？

有冇網可以睇d 勁人玩 想玩勁d學野

D3個人覺得仲難過WL
WL都叫做有d魚腩
D3個個都有返咁上下
場場都要好集中

youtube睇boraslegend

Ovvy 同 Krasi 係咪臭哂個名
搵教學成日都係佢兩個係頭

岩岩對住隊icon隊 一開波就比人遠射入左兩粒 輸到冇心機hold住個波狂射自己龍算

係真係幾好玩 尋日賺左幾皮野
尋晚買左堆廢金 依加放唔出 分分鍾蝕返轉頭
幾時先可以草夠首期買享利

用緊coman，諗緊好唔好upgrade緊馬斯亞

我打意甲
放唔到就好似iphone 咁自用算
9500 買 我目標價12000 up 先放

推

華拉提rate高人廢 點賣

有無人係D6 或以下
我D6

見開到D10 其實都幾難D10

打cf 位 點解dybala貴過mertens 咁多

今年係咪唔推介用433
好似好多人都話442同4411勁

D6

Papa係邊隻

阿仙奴希臘佬

arsenal個隻84

用梗Smalling+Bailly

咪又係睇你打法

打下打下就上d3
唔想升上去

仲有咩可以執

dybala

而家打d5都贏多但都幾攰
想落d6要輸好多場扣技術分先得
但打機邊個會想輸

哪有$

大家覺得433 有攻中同無攻中有無分別
無攻中防守好似好啲 但係進攻上又好似小左個人由中場連接去禁區咁 大家點揀

ICARDI 廢
左閘SANDRO
右閘 CANCELO
龍門漢奸
防中尼高

同埋我發現有時心態越hea慢慢圍住嚟搓
防守又hea住咁唔好迫 淨係企好位
反而咁樣會贏波多啲
爭勝心越強 攻得越快 迫得越緊 反而成日輸

問完人有咩要執
又話冇錢執

屌你番去打撚到有錢先出黎問啦

有冇人用過漢丹諾域
佢好啲定保方好啲

466 無野好執

佢意思 宜家有$466coins 可以買咩

Budget 又唔講
換哂古烈治，大哨，呀朗，韋拉佢lor

本身D5都係50%WIN RATE

經過上次WL 銀一

返返去打D5 輕鬆屌打

唔閃金都難買到

D7

琴日打左場DR
贏緊3:0 下半場放鬆哂諗住等收工
對面本身已經明星隊, 點知佢一換張loan 沙拿同C朗出黎追番3球

有冇人覺得65~70分鍾換d跑狗入黎 個效果好顯著

邊個嚟

qs

現實都係架啦

早兩日都放到12000

升級條防線先定係儲錢直屌丙朗 ？

因為靚仔

換埋防中馬社迪

因為大巴拿可以打埋中場

留黎做sbc好過 萬幾蚊又唔係多

祖hybrid有strong link

其實你地ut係咪淨係會打線上，唔會打單人

對電腦都可以係教學片
成段片係咁loop同一個進攻 1-2次

d3 係唔係要1900分？
次次打到上1800以上就覺得好難打

換埋防中馬社迪
先儲錢屌c朗

中場可以點upgrade
Thanks 巴打

唔急用咪擺到potm

Dr sb每日都打唔完喇 仲邊得閒打單人

法賓奴

玩開英超 想開多隊玩下 咩聯賽平靚正

同埋有冇巴打用緊中超

Dr係咩黎

咁撚惡

古烈治加韋拉

發覺好多問題真係日日LOOP

WL 幾時派 DR獎幾時派

仲有無?

單人可以掛機拎錢

MM幾時有
POTM幾時有
FUT SWAP幾時有

單聯賽陣問人點upgrade(仲要無講budget)
自己上futhead睇啦屌

有無有防滑膠嘅手制 我好多手汗

今年第一次玩，係咩黎

DISVSION RIVIALS...
得閒可以禁下入面D MODE....

DETAIL?

Source?

屌打sb都要黑鳩我哨
係咁吹我個龍12碼

Totm

想問下今集係咪都係好似以前咁 球員chem係計入場個陣

開波之後轉陣錯位係唔會扣chem?

如果係 咁佢今集ut個position 限制都幾廢下

今年係咪多左好多新手
成日都見到啲重重覆覆嘅問題
明明答左又唔碌下個post

以後無budget又無話想要咩類型定前中後場 就咁放個陣出黎問有咩upgrade真係可以全部up icon / 唔洗換
乜都唔講鬼知你隊波點廢咩，又唔係我打

好多仲要第一頭都有又唔睇

你惡d喎
人地答你有咩執 你答番人冇錢

佢會話那有錢 佢得4百幾蚊

Lucas moura已成公廁 唔想再用

唔係不嬲入左場唔扣咩，今年可以set5個陣擺明方便入場pause轉陣果d人啦

jesus 同 費明 打st 勁d.

W呀

見到你咁講 佢會話番你做咩咁惡

source呢

jesus今年難用左 想遲d轉廢棉玩下

有要問有要話無錢
Budget 又唔講
煩到

難用在邊

prediction不嬲有圖

今年呢到真係多左好多新手
連totw 都叫一餐

打433(2)，set左get in behind，成日都唔現位，又成日走去翼位
比較之下，同一戰術setting嘅vardy高效好多，d走位靚d，多單刀機會

竟然有西瓜？

所以我咪話估 但都九成啦我估

prediction呀

係因為估係laca 定美羊嘛之前

我知呀 估唔到會predict西瓜
如果中美羊既 之前入拿卡就死

仲要拎張totw prediction 覺得好震驚

一隻蝕少少囉唔洗死嘅

LACA點會蝕呀 就算唔係你驚19000蚊無人接貨咩

西瓜o係外國players傾起都係大熱 otw個價一路升

你google 下好多外國人都有做

咁依家你係咪又要賣哂d 美羊？

今WEEK除左羊同LACA 麥巴美真係唔吸引其他

依加都bid到20K up

係
啲po推得勁撚快

中美羊都唔出奇
數據美羊係靚d 30mins 兩射一傳

prediction有咩好驚訝
不嬲totw都係星期3晚先出

想入兩隻，有無巴打同路

呢隻好多PRO都用
應該幾正

上星期80k入左隻，而家要去到130k

OTW 80K 收到??

一出頭兩日已經入左，幾勁

9x k 入左隻自用 so far so good 係身位唔算屈機級

廢話

雖然美揚數據靚d 但場波motm係拿卡 應該2張一齊出

上星期dr untrade抽中左 冇玩意假

屌
上集冇差咁遠呀嘛

咁你就要玩下，閘黎講
有速度 傳波準 走位好
係唔夠氣

今集真實左，d氣真係用得快

130k入兩隻唔知炒唔炒得過
意甲閘得佢升緊

佢同WALKER今集應該最強

打DR D氣去得特別快

除左山狗其他4張都出

明明卡華積先係當今最強RB

同埋我覺得冇氣之後真係會跑唔郁咁
上集d人冇晒氣 我照用我唔覺有大問題

上星期29000入左張費甸
升到39000

掛43000先

今集先開始玩 44萬入左麥巴比
有d擔心放出去蝕埋手續費
如果升幅唔大自己用算

我而家兩隊輪換

佢大把機會if, 係祖記踢得好好，有閒錢入幾隻無壞

上個wl明明話有2000分，點解又要打過既？

Omg 先知呀
快啲入定普金貨炒先

咁撚勁都唔用....

唔會呀嘛
無氣上集都跑唔郁架喎

自用左驚你唔捨得賣番出去

想問下if 文蘇應該依家放定等下期totw 出左先放

因為有好想買既icon 想all in
打機最緊要開心姐

真心超好用 之前普金buy now都買到斷哂市 祖記hybird又勁

星期4先放
可以再上

仲要又高又快

咁平升唔得去邊...

130K 又太貴
佢未必再IF到
真人都幾鳩D防守

我都係等緊出左if再觀望下
未玩過炒賣唔知會咩情況

OTW D 人....
EA 係咪會一定夾硬每星期出隻TOTW?....

睇錯以為講緊普金
if 放定啦可以
有 sif prediction 就會開始跌

後防totw有時睇佢進攻仲多 入到波/有助攻都夠

問題係前鋒Mbappe已經佔咗一個位

424陣

啱呀，Walker 上年係曼城夠守得好，全年咪又係得一次if

冇 佢照放落翼度 冇關係

果次仲要係因為國際賽表現先出

MM 係sbc?

係

MM全寫係咩？

MXXXXX MATCHUP

佢頭幾期totw咁唔吸引 仲唔襯今次咁多球星有表現一次過出 再推埋d特別pack出黎cap水咩

依家揸住140k 可以炒咩好

Thz

有一年kante先慘... 買左佢otw 全年得一次if
但佢最後就拎英超player of the year..
但otw又唔會跟個張升...

上年入張SALAH OTW真係訓係度笑

係 所以防中 後防otw唔抵買 就算守得幾好都唔會出黑卡 反而成場鳩下鳩下 頂入1粒 場波又贏 就有得出

早排 2700 蚊bid到十幾雙

後防都ok既 係防中真係不了 無可能夠進攻或者左右中場搶
但後防佢點都要揀3個 大戰有入波/助攻就攪掂

丁力同金章安點揀好

原來個陣已經升到1.9m 宜家物價係紫禁之巔

自用anytime ok 炒家量力而為

睇番自己

1m pack luck
0.3k 靠打
0.1k dr reward
0.1k 炒卡
0.4k 通脹

0.3m/300k下話

0.3K 得300coins咋喎清

係 sor

防守我場場都唔逼企定個位

係m

今集好撚多角球倒掛

Mk恩真係幾好用

連斷兩場 EA想點

都係唔入，佢上限得200000
如果真係出左都係賺少少

渣多陣貨 賺多少少就套現隻Fred 持貨冇咩前途

Fred先唔好講助攻入波 佢連場都冇得出

FYI 上限會跟市價adjust
不過請自行考慮投資風限

係祖佢唔會有咩大表現
都係歐聯多，但歐聯有排

險

我個陣9m
9.9m 紫仲賺錢大法
0.1m 自己打

更正係10m

點解bale成500k

mkhitaryan 再上要用 施華

再上FIRMINO

屌你老母ea
人手炒卡都比人ban web app
點申訴

遲下隻LALALA

REFRESH

新手第一年玩fifa，得萬幾蚊，中後場可以點執？

有冇巴打巴打d5果陣重係場場炒人3-4粒咁上去
之後大概可以升到幾多
事關我每日唔係太多時間玩
啱啱由d5升到上d4都叫輕鬆

差唔多啦
舊年都係呢個價

執隻查比亞先啦

我有D SBC未做
上網抄D陣copy 貴到仆街

執咗前場紅線先啦
無CHEM能力高都係傻仔嚟

你可以參考 例如邊兩/三個位要係perfect link
然後睇下自己本身有咩卡喺手再調整

多數抄一半

其實唔抄都唔平得幾多

無人想知，唔好講

re 樓上兩位
有D簡單既 我mark 低幾多條Green 再做返
最撚難係個d 同1國11聯賽 做到我破產

係收email ban
依家剩係可以入game 既 transfer market

你個名

隻fekir 5條紅線射撚死佢

想問下用卡斯拿斯定車仔隻西班牙龍好？
有無巴打兩隻都用過？

1國11聯最易
巴西，阿根廷，德國
大把做到

佢個獎品係一個咩mega pack
我心諗我做完你個challenge 既錢都夠我開幾包pack 啦
下年會早D 參戰

巴克利

MEGA PACK 好似值700點 35000蚊
成本唔過35000 就做得過

開住個futbin冇腦做都係12k
究竟你洗咗幾多錢

mega pack好多正野嫁

咁計架咩
50k rare player pack好多時15k都收唔返

好多contract

我都係睇呢個
但可能我遲做 D 價mark 貴左好多

咁要發達一定要靠開PACK架啦

要6rare
10k真心難d
futbin個價好多都假

唔會架喎
佢啲價係update價黎
你而家做就跟佢個價, 最多每隻加2-300實買到返黎做
巴打你要搞清楚係咪有咩搞錯咗, 跟住落黎大撚把sbc要你做
個個都做貴咗就......

個意甲ST係要黎chok weekly 任，不過本身都無英超ST，有冇邊隻平靚正

華dee幾好用

arnautovic

有d廢金係本身炒上兩千
總有d傻仔鳩set咗幾張400buy now放出黎
futbin個價就會以為400
但其實futbin個價係唔會snipe到

係
之後我已經mark 定11個有無開天殺價人
無天價我先做

Green line都有分perfect link 同 strong link

不過我玩近兩集, 都習慣冇重覆嘅卡都會keep起
如非突然炒起/等錢洗都唔會賣
咁基本上每個sbc都係買幾張就做到

英超最好用平價ST 信不信由你
叻推介Seri 平價好用cm

正呀 一開 電視機都冇就收得皮

今年開過最貴個隻係9.8k

發達要靠開包

fekir先係大問題
英超ST可以用wilson 應該平??
意甲ST可以sub in

都要2皮 不過華dee好好用 除咗傳波好渣

突然炒起個d
真心賣咗佢
好過自己抽

再次推介ox seri fabinho中場三子

promes 跌價跌得咁勁, 抵唔抵入黎upgrade asensio

唔同類型
睇你踢法

法賓太貴 gueye啦

張張+28 contract, gold squad fitness

3個矮仔又難搞啲喎 一係Ndidi

用咗promes咁耐都唔太識用
發覺自己唔太識用inside forward

ndidi 好好搶

fitness都還好
d章同contract

都得 依加啲friend 新玩我都推呢幾隻中場比佢地 然後st加隻阿努 再快快趣整埋隻lucas就可以屈人機

cut in -> finesse shot -> 又一球

唔識skill move好難擺脫人....

咁講落底都擺唔到架啦

有無人有用t silver

話說 英超巴西hybrid都幾屈

你地阿拿杜域走位點set? 預設定潛入後方定target man

D4 上D3好撚難

上到D4
10隊有7隊都係Sane 奧巴 Willian 雲積克 山齊士
打到悶

留守中間 之後全部預設
然後兩邊寛度走位 潛入

大會指定隊

LUCAS 個SBC仲貴過尋日既

真有錢 一隻雲迪克等於我全隊

可能因為就完掛

sane auba salah

其實都叫做普通隊 唔算貴

睇黎我真係死窮撚
仲用緊 laca 阿努呢堆

得喇 好撚煩呀屌你老母
知你有刷錢方法 全icon隊呀仆街

完全封鎖你條撚屌先 煩撚過閪

其實係咪分身黎

點解賣到咁平

rabiot 同 tolisso 2揀1邊隻好用?

做左咩得罪左你

rabiot 好d

自己卡加出面買 25k 左右

抵玩入返隻先

呢個budget真心冇咩揀
有諗過轉意甲西甲德甲
但砌極都好似英超op d

前場點都係英超 或者西超最top個三四隻

有無人玩中超hybrid

大陸仔先玩中超

中超都係Paulinho+ talisca咁玩

本身想用到swap deal lalala，定係換隻岩chem既78-80仲好

成日比人一個反擊就898

我都用緊佢
佢5星weak foot..我Set佢自由走位，如果佢自己走入中間我就cut in射r1
佢落底咪扭兩下再出波 有時左腳照出波/照射都唔差

咩都假，一切都係運氣
上年課金d 大pack，買十次都唔知有冇1個出好野
反而記得上年SB d Mega pack我出過Kante / Dybala 普金

有無人用過藍色干度比亞
想入隻黎玩玩

我都想知 我都未做

3皮左右

有招賤招可以 龍門揸住個波唔開到完場
好痴線隻game

星期五既0200am就有得拎wl啲獎勵
期待紅卡

藍色高1點貴咁多唔抵玩

希望今晚totw有狼隊右閘
入波 1:0完場 clean sheet
但無prediction有佢
原本74 出到應該有80 / 81

有咩可以改?

儲錢 sane
真心好正

抽包=買六合彩

筆直？

問有咩要改又唔比筆直

咁你話比我知點解有人成日中頭獎

你呢隊貴唔貴?

幾時先有得抽tow4

睇過篇野好似做過測試
戰積越癈越易中勁野
好似話因爲唔想玩家太快棄驚

有冇人係咁斷線?
啱啱Squad Battle 打 Legendary 贏緊4-1, 無啦啦彈 Lan連接線未連接
仲要當輸0-3 仲要0分 一個禮拜彈成5-6場

屌咁唔怪得成隊勁野既多數都輸

10萬 最想換左翼位

咁SON

有咩要改（無budget系列）
古烈冶 亨利 大細哨
雙特 比利 馬勒當拿
尼斯達 馬甸尼 大簡 迪西利
應該夠上d3

呢排彈多左 SB贏當輸好慘

買返個gk

Karius

仲有好似話你太耐無玩UT
都會俾勁野你
等你玩返

呢隻真心平靚正 屈機

lan未連接應該係自己問題?
我部機都係咁
我每次開機都要抆走條lan線重新插過
咁通常都唔會再斷

佢同拿卡比邊隻好D?

Herra 好冇用

諗返上年年頭就棄左UT
7月定8月入game 送個pack就抽到toty

其實有無話5000 定7500 先易D 中超級球星
唔求阿朗美斯 比隻hazard / KDB/ 利雲拎去劏都夠我玩了

2個都難..等promo pack

係 所以唔中勁野係因為你太勁
EA 驚你過份勁搞到其他人棄驚

Sbc終於可以回本

5000的一閃仲要唔一定係player

唔止回本啦

回返上十包嘅本

我好廢
又冇玩3日
中未

得呢次有Son+拿卡 之前全部垃圾

contract可以點賣得快

幾百個廢contract想賣撚晒佢

一個個禁 禁到出年

戰積 輸多過羸未啊咁

7.5 k la
不過兩pack都唔建議
試左24000pts全抽7.5k
Neymar
Lewan
Oblak
Godin
Boateng
Casmeiro
係咁多，自己諗

你抽左幾多packs

我另一邊隻丹比利都一樣 咁樣中路有時咪好迫

Vidal 打cdm 有無得諗？
定馬體會 Thomas 好

我彈過兩次lan 嬲嬲地轉番wifi
呢排用番lan暫時還好 pro機

猩猩贏多過輸
又日打夜打
咪又係中好野

倒錢落海

計埋龍打13個喎

買黎為卡面姐
咁普金好唔好用

我都以前會，用wifi啦！
一直都搵唔到問題所在
想問下你用咩router，咩寬頻公司，係咪ps4 pro，同埋做ps4個網絡測試果陣會唔會有句類似咩路由器不支援ip碎片封包嘅野，

仲唔夠咩

想問問個squad battles 是咪有啲問題?
唔是每日update..

巴打咩寬頻公司同router?

7.5k港紙唔係7500pack呀清

要點執？
成日90分鐘比人追和
Cm同閘都企好前

tplink smartone

我都係smartone
但係用asus router

新刷錢大法？ set 錯都有人買

set下戰術咪得

隻kdb好唔合群

依家redeem左2000point wl既
係咪即刻開始再儲0/2000
定要等wl完左先儲下次？

舊fifa UT 年代係用黑卡當藍卡賣
但一有price range 呢招就收左皮

我成日中鉛 俾EA做 咪當可憐我

複製緊卡姐

其實而家可以用baby icon 搏人中伏
上集我試過搏到幾十萬番黎

請問仲有冇野可以執執

PRO機可以收1000MB WIFI喎

普通機唔得

24000點何來7.5K港紙呀清

同埋wl香港時間係幾至幾開打

冇咁多銀

前線換真朗加C7
中場轉韋拉同古烈治
後防用馬甸尼加大簡啦

未試過拿卡 見個個都用 個價仲要係咁升

下年一開波輸番十場百場先去抽

有無巴打有食評

30000入左隻費甸
42000放返出去

其實點解有時啲卡會升得咁快

你無聊夠未

其實都只係通帳

我之前 81k 買尼恩 前日200k 放左

我想問 有冇巴打知今期FUT Champion獎勵幾時派

你up乜
24000pts抽哂7500pack?

龍門揀position高既比較好
我兩隻都用過 卡斯啲神救真係幾多

普金高企唔會KEEP得耐
自己隊夠打 張野又唔係必要既可以放住先

星期五凌晨兩點

friday 3pm - monday 3pm

唔該哂 google極都無答案

然後都係垃圾

唔係話星四咩？

有冇人知fifa更新左d咩

18:00 UTC

英國時間星期四

上到高Division仲有樣痴線既係
隊隊你玩英超 西甲定意甲
都係用Ddg

之後C朗 美斯 包皮 一開波中晒

到wl就會覺得好輕鬆

話口未完又黎
求高人指點下

我好多時靠佢入波

俾人反cup 咁慘

有冇較防守stay back

梅拿升到13000啦
肥仔了

Parejo升到16000

小白仍然維持15000

各位巴打 小弟黎緊應該優先換咩？ 大概500k budget 我主要打控傳為主
唔該咁多位

出sbc就齊齊升啦

500K應該夠入隻KDB 350K SON 80K 整隻POTM LUCAS 40K

慢你１秒答

KDB定普巴好用

之前跟巴打入左隻 出咩個時放

我唔用曼狗D黑鬼既 有偏見答你唔到

我玩Pc KDB成510k

有諗過草錢 兩隻都入手 但係條路比較漫長

我話佢24000pts中咁嘅嘢已經唔錯
然後另一位清話佢抽咗7.5K港紙先中咁多
係咪閱讀理解0分

琴晚39k買左黎自用 好心痛

而家都賺4k，而家放都賺
想貪心d就等星期五出任再放

巴打 西甲有咩好cdm 介紹呀
Cm 用緊wiss 同kongdogbia

你就0分 都唔係講緊你
講緊你上一個

邊到有得睇幾時出sbc嫁

試下先

我都係話佢閱讀理解0分

到時咩價位？

不過較完落後個隊都係有boost
自己小心啦

而家唔買 下星期又再貴D

幾時出d乜其實google都搵到啦，唔好下下做申手黨

仲有冇打fm

我諗15000+都有，要再睇到時個任係點，
不過我一到15000即放啦，9000入，一隻賺6000都夠飽了

40K買到隻86 + 9X 速既LW

真係唔知邊到搵.....

利申用緊沙拉

竟然有人記得
無了 轉左玩ps4
之前玩pro club
手痕試玩UT

要考慮埋做任務有得抽pack

冇
想玩勁人就打下比賽儲下coins炒下卡
開包癮呢啲平時做下sbc夠
唔好課pt

Daily Objectives

係 上年仲誇張 黎黎去去都係Jesus martial
啲人隨波逐流到

係舊登你咁多fm po
同記得有pm過你問fm野

一個pack先150points 有冇得較一次過開多d pack?

無

今年無咁屈速 多左d人玩頭 無咁隨波逐流

咁其他係咪strong hold住先

代父從轟
一年賣一個隊長

講真玩頭唔係仲黑人憎咩
唔係話黑人憎既 輸得唔甘心

son先係LW
現實世界熱刺佢同lucas 打乜位都得
但fifa 世界佢default係RM

41212 彈彈波可恥

一隊波，有80 , 100 ,係唔係己經可以努力玩？

無課金，成日 online 見到好多勁人，唔夠打

第一次玩 FIFA , 炒卡都未識

我都憎人玩頭 零技術 不過實有人話落底出波頂入都有技術架喇

我有排用豬腦阿努屈corner
用左一兩日就覺得好悶轉返普通陣

個個都文素基治

依家入啲梅拿到時仲有冇得賺

唔係話咩戰術高尚d 但係輸反擊跑狗真係好唔甘心

9000 入既其中兩隻 大膽試水溫

豬sir 雲迪克 曼朱基奇 文素基治 文迪蘇傑
呢幾隻頭槌屈左我好多場

我啲出波好廢有無人可以教下
唔係屈頭但次次出波都麻麻 角球又係

set 兩閘 stay back la 邊有咁易屈反擊

想ban地波 變傳俾後衛
想頭頂平飛 又變成笠個波出黎

角球係咪要set 多d人入禁區
普通落底出波成功率好低 有冇tips

睇你屈得你最多來來去去都係果一個人

400萬想買2-3隻icon有無推介？

想買卡路士 偉拉 舒夫真高

你要睇下面前鋒走緊咩位 同埋咩時間要傳前柱 咩時間要傳後柱都有技巧 有時又要Cup 返轉頭先砍個波出去

都得既 但係會唔會少左兩個進攻點？

做慶係 俾EA做個場 對面實力唔勁 靠ai defending 中晒柱

最後輸球落底出波 衝埋鏡

對高手一定寧願唔要個兩個進攻點

Ea 要做你就只有等死 好似個波下下彈去對面隊 同埋亂9咁射都入

永遠stay back
唔係一野就比人收皮

咁即係16號先有POTM?

更新完跑狗轉身慢咗
傳波正常咗 終於可以玩返組織控球

咁top 100 d人點解釋？我前晚睇champion channel, Ronnie 已經係爆機,打到出年7月都唔使up or 無得up

上星期啲傳波成日傳失

清咁貪心

人地簽左約有贊助

11000左右入咗廿幾隻等執錢

應該賣唔出 我收返再賣都有賺 仲有幾隻係手就把心狼死啲

好重本

差唔多廿萬貨係身

啱啱有更新

仲有堆85 84 成副身家600k拎哂去炒

咩叫玩頭？

上個星期無打DR 有無巴打可以講下大約上星期大約呢個時間到結算 D4 嘅rank1 升左幾多 points？

點解可以咁多本

球球都分兩邊跑狗衝落底線傳中比高佬中鋒屈頭搥

仲有敢帥352陣式

用緊if felip anderson 再上係邊隻？

賣哂之前課金抽唔啱用啲球員

我呢啲平民真係有排泵上去

今集防守又係鬥唔控個中堅同set defensive...

講真 大家出得黎做野個幾千都唔算咩大錢喇 睇你捨唔捨得姐

Sane 再上就世三了

own goal過多會罰技術分

Post都開到19，仲係咁多申手黨，買一張等升，鳩問幾時出d乜，煩過hi

Sane?

我都係學生仔零課
一隻walkout都未出過
身家30 萬咋都係得

DR 和波人地走場唔係當人地輸？

贏波人地走先計贏好似係

執過中場有返full chem 先

Fifa入邊今年唔水了

十隻喺手

不了 我啲85買5k左右

依加買好似太遲

一日未出高rate sbc都仲未遲

開game 課過一次 合共6000 coins 左右 好伏唔敢再倒錢 所以慢慢炒起

炒高rating呢件事 根本係有閒錢先做到
無乜多餘錢 個陣又未砌好既巴打唔好諗啦

有時間炒 但係唔知點揾d 轉手即買赚3-400既卡

全部廢post 一係話炒邊隻點鳩人接貨
一係post 個陣問有乜要upgrade, 但又無價錢又無開打法邊隻有問題，成隊換撚晒去icon啦

推撚到每日一個新post 8成都係廢post黎
大家下次見到每人一句親切問候佢老母答佢地就啱架啦

Sane 158000 炒埋炒埋都唔夠錢

大家估聽日派完彩個市升定跌

已換OTW Verdi
全靠牙朗

加埋新一期totw 包皮 拿卡 美羊

反而mane個價企得好穩
真係差咁遠？

呢幾日中價位球員都低價入唔再貨

兩隻用過 Sane好在高啲間唔中頂都下波身位又好啲

屌 跟Futbin 又唔夠chemistry

loyaity,....

打到上D4

個人認為Sane係呢集最Bug球員
僅次Icon Lw黎講勁過Hazard Neymar
又快又高又勁好身位 連Weak foot今集都有3星

加埋奧巴美羊 係咁L1 三角就入到波
所以隊隊都用呢兩隻做班底

利申 ： 夠錢買但唔買黎用
因為隊隊都係咁打 唔想做下一個

Sad
我都試過

秒經

自己睇#1

433 定 4231 好用

433多d人攻 多人走位

4231好穩陣 易防守
但前面少人攻
你要識用skill move扭波先攻到

我知 要刷10場好麻煩

無計的

翼黎講暫時最唔想見到係尼馬，Son, 包皮，
前兩者5星weak foot, 落底or 推大位都得，尼馬，包皮識撚埋skill move 嘅真係好撚難守
Sane 都話可以閘佢落底逼佢推大位

呢個任一定要
除非自己本身有

好煩咩
入場踢郁粒波即刻放棄比賽搞掂
除非你介意敗績姐

Btw Sane 上集都3 星weak foot, 係skill move 上左4星

原來走場得 我以為只可以斷線再開game得

唔介意慢慢黎 我都係dr 臨尾換3件要刷loyalty入黎

獎品抽到皇馬賤種25狗GK

點解有d唔洗刷都100既

我見巴打講成績差d 獎品好d
我頭先搞loyal 擦左10場輸波就有

本身有係咩意思 未踢過都得

好快咋 開單人賽季一開波踢左就放棄比賽

大家通常點維持健康？
A team打2場，之後B team打2場咁？

做乜唔刷totw
單人賽季咪係咁輸波搞到

LOYALITY 燈著左
一係刷10場
自己有姐係自己抽既人本身就著左LOYALITY 果個位

如果BID返黎既人就要刷10場

唔好再問了

我ab隊場場換

現家肯定唔止40K 做到potm Lucas

有300k 玩開德甲 前鋒買黑卡timo Werner 定利雲好？

Eriksen firmino有冇食評 邊隻好用

利雲

點解嘅？真心想學嘢

9分鐘5波

用錢解決問題 買健康+20

laca 升到25k

我兩三場用一次

dr兩場用一次 wl場場都用

DIU 差少少上D4
唔想上

由1500 troll到落1300 為左做個weekly

上完打10場輸7
兩秒落番d5

巴打有性格 所以我買咗隻sonldo

Sane 美羊 salah
係咪今年公廁前鋒

19K入

8k入

屌22.5k出左貨

8k cls
一開ser嗰陣?

佢fut swap deals我skip咗個係咪已經換唔到艾沙拉維
上年冇做唔太清楚

上左d3 個個玩猜波 場場人地6成我得4成控球

上得d3 都唔化咩 基本上越高divison 陣式 打法 球員就越倒模

屌你老母同一場頭槌又中柱 倒掛又中柱 反智到

唔明點解無人用immobile
係D4 都好好用

換左fabregas 做中場、變番82/100。不過條友成日唔夠氣

LB買咩人好，唔知係我設定錯，屎波定咩，monreal成日截唔到波

人地殺到黎禁區其實應唔應該控隻後衛？控又禁咩制 我成日俾人推左走右fake身位

算少啦

咁貴，兩日前做仲係25k

可能因為就完

唉....

唔做都冇所謂啦，又唔係冇代替品

未派彩又冇新sbc
冇人開包d野貴晒

有無意撚有matudi食評

真，我都冇做
mahrez willian啱用d

都唔係好公廁姐
d人未有錢

又黎 遠射中柱 補頭槌又中楣 好撚弱智

法比好用咩

我L1 Call人埋黎2個夾1個,唔得就轉人再夾過

建議 lb: mendy/shaw cm:高華錫/張伯倫 防中：李城ndidi 前鋒用返laca 防守果邊 只可以講高division既人多數都係用ai mark,手控係封傳球路線多 不過呢度講唔控中堅好似會比人屌

如果控中堅一殺唔中就比人任推

唔係好好用...不過CM/CAM最高分係佢，唔知買咩人好

夾既時候用X定正方形？好on9有時正方形太狼要輸12碼

提一提佢聽晚wl派彩個wl分唔知洗唔洗自己去redeem個wl qualification
一陣唔知佢原來唔會自己redeem就on99冇wl打
上個禮拜已經有人冇redeem冇得打

呢隊波大家覺得點改善？ 無課金

成日咁樣俾人一個過3個

所以一定要自己控個防中回防

唔該想問下
lucas 4個任 係咪做一個就有個球員

有錢個陣成個陣改啦
你咁問想人點答

想問下 而家抽包係咪同一個球員有機會抽到歐聯版？
Eg. 今週totw有包皮，如果我開包開到包皮，係應該只會係totw版？如果包皮無入totw，係咪就有機普金/歐聯版？個機制係點？請賜教

抽卡唔會抽到歐聯版 歐聯版係之前sbc抽出黎。
如果今個星期totw有包皮，你只會抽中totw包皮，所以普金果張包皮已經升緊價，因為黎緊個星期普金供應會唔夠

得罪啲講句呢個SBC陣黎
你賣晒啲德甲
換平民英超金人陣啦

上一場先炒完人 下一場又比人炒

D5仲有好多勁人
打完廢既打個勁既

玩hybrid leagues 任抽到

仲抽到kagawa sules

請問下大家sane用咩chem好？好似個個都差唔多咁，選擇困難 唔識揀

玩英超用d冇左右翼嘅陣好似好浪費 咁多勁人

應該係R1 CALL人埋黎,再L2"寒"住,盡量減少1ON1,
對面世3呢D就超技術算啦
正方要一下一下咁,拉衫拉到佢吹就算,唔係單刀都唔好落鏟,
落鏟唔中既2對1,即時變1打1,難守好多

屌 啱啱藍畫面彈game
又當輸一場
個update 係咪廢架屌你老母

Sniper, Hawk, Deadeye, Marksman. Master都好似好岩用 唔識揀

Alisson vs Ederson

大家點揀

唔該Ching,即刻試下先

終於賣左25皇狗 97000

Begovic 慳d直上de gea

包皮！！！

西甲今期冇隻岩使......

冇美羊

打左兩個鐘 終於拎到

玩左三場已經放左佢入雪櫃

Laca

laca

意甲兩隻神鋒都入哂榜
但竟然西瓜因入兩球都炒左車

發過豬頭

1000蚊內入左好多king

King , Alcacer
Barkley

音樂比利88

竟然冇Auba

成打成打咁買

無意甲隊 純粹拎黎留念

冇Richarlison

入左3隻only

Hulk正野

冇Mata , Alexis

拿卡唔知10-15萬買唔買到

幾錢入

quit game 再開就冇事
ps4 sleep 就會咁
今集既bug

King可以賺幾多到？

好想要 但太貴了

Under 1000
低風險

終於有個似樣既巴西CAM

反cup榜尾3:2都有得出 咁仲得掂 強隊要大炒弱隊先有得出 唔係期期50張黑卡都唔夠出

king 14k重入到

老老實實真係炒得起?
邊有人要張78既金卡

唔知

呢D幾舊水都有既

應該新手黎
廢金出黑卡，張金就算升都只係有價冇市

見好多平價英超都用king wor

3-2好難會出if

3年冇玩UT

Icardi

咁經典都冇
利申：冇入

獌狗今個星期無J打

開驚半個月仲用king咩

舊年都試過3-2啦
邊個得閒J

拿卡其實呢個時候放定唔好放住

舊年都試過3-2冇出
會入貨應該新手

拿卡死水貨

炒斜恩班友比ea撚爆

auba都係啦

求意見

手持10萬 應該點upgrade 好
1.左翼換比列錫？
2.allan 換咸錫定sms 好

前日打過King + Morata

同問 好糾結

93 strength cam邊度搵

做乜９

邊個話出TOTW 張普金會升？

咩事呀 傻撚左？

出TOTW張普金係跌呀, 完全唔值錢

一張俾你賣1200 最多賺200-300 點炒得起

Hulk

SMS換走華拉堤啦
後防唔急換既話，左翼儲多少少換埋D. Costa?

張otw

OTW炒車經常發生

有賺走一半先？

條友明顯新手嚟 係自以為好醒嗰下真係太柒

呢度d首席分析師
個個都以為自己股神

咁又唔好笑咁恆.....應該唔使點輸嘅

Dr獎勵換邊樣好

食撚屎 買買下意甲陣無為意出TOTW
買唔切immobile 依家貴到痴線

真心覺得搞笑
今年廢既黑卡周街都係
隻king點有人接貨

抽卡

認真 有錢先好買otw 冇錢真係算撚數算

比我就換錢 抽親都無好嘢

唔抽唔知身體好

UEFA張伯倫同普LIN仲好用過牙FRED

抽untrade正

如果4231 3CAM用dybala hamsik insigne 正前文素基治咁樣得唔得呢

我個10隻laca 可以出貨啦

講到咁樣，做咩都有機會炒車

今個星期都應該多左人抽野

我都有買 750入 但係個價好似未起

入得1粒唔夠人爭

樓上有巴打話炒唔起的

冇用過

非常好
sb 4場 斷足哂

咁Barkley條撚樣憑咩

依張卡撚有人要咩

比列錫
咸錫
文素基治

唔知
我都估唔到

謝巴打

dllm冇mata係咪cls
EA識唔識波

華仔蟹貨黎 賣左2日都唔出

16: 點解估嗰個人會出totw要入定一d佢嘅金卡？唔係otw先會升能力咩？
答: A球員出totw嘅話，嗰個禮拜就唔會抽到佢嘅金卡，冇供應，價自然會升，所以就會入定

好心啦 呢d on9理論放係q&a撚人做乜鳩
出黑卡係會少左金卡供應 但都唔代表會升價囉
需求根本無變 有時候反而仲多左人放普金upgrade if 個價反而會跌

3-2點出畀你
matic上季3-2都冇啦

中場1g1a喎

根本好多常見問題p.1都冇講
反而呢啲謬誤就有

呢個理論既前設係普金有需求

會升價既TOTW 普金只會係 常用既普及球員
D冷門既唔會點變

呢個post新手鬥撚新手，好正

請EA比mata應有既尊重 無mata果場對找卡數輸9左

利撚表示好嬲

laca望住由18k去到依家24k

Ea 淨係會睇數據，你估佢會逐場波同你睇哂評邊個表現好？

唔知上個post定邊個post有條友係要加埋入去 都痴線

1g1a
上車以黎第一球
仲要踢得極好
有都好正常

想問dr 果個分係咪會keep 住升
宜家岩岩好上左排名三 唔想再打

咁本身張金廢 就算無供應都唔會點升

玩fifa 要準備幾多個手掣

又壞一個

果幾千一萬就算啦 出POTM仲驚賣唔出咩
btw樓上巴打個意見都唔錯
換SMS + Perisic + 黑卡文仔都OK
呢堆加埋應該12-3萬到

其實真係咁樣 otw入左尼恩高蘭同哥列斯卡，otw後三日升左好多，但個市係全部跌。 同埋上面講d金卡係本身都貴先會明顯

伏已中

HULK 應該正 擺攻中重炮

CAM ST CF各一

咁講啦...依個世界實有傻仔接貨
上面依隻我都係650-750入貨
1000放出去
除非你覺得一張賺300唔係叫賺...
唔係既話個理論唔係完全廢既...

咁馬達憑咩要入

而家係咪冇人玩depay？

有冇人知d6 rank1今日去到幾多先穩

Laca 上到25K 啦

30K 夠 多都唔想 張卡我覺得麻麻 可能我唔識用

IF Maguire 開始係咁升

放定hold好
好難決定

想問下D4 rank1要幾分？ 依家312xx唔知頂唔頂到

等多幾日先 望 30K

準備定電視

IF果張喎 依家入到?

我pc 3日前買laca 18k 今日已經30k

26k都有人接貨啦

屌當初唔夠錢入拿卡
好撚dum心口

sorry以為講緊普金

邊度有得睇上星期dr 個cut off

ps4 ut賣coins
tg係utboy321

好多rare gold都做到，根本唔洗等佢IF

同你買果D唔係傻仔呀
好多人用概念球員做SBC任務, BUY NOW就會自動放上去, 唔洗左禁右禁

懶人寧願比多300買隻1000 BUY NOW, 都唔想慢慢BID隻600-700番黎, 1000蚊對好多人黎講piece of cake

完全同個理論無任何關連囉

賣ps4 ut coins
100萬 = 1700
Telegram:WKL1410

咁其實點解會無端端脹價

母親的決擇
sms 睇數值好似唔差得過hamsik
大份有身位，又便過咸仔少少
以為hamsik 快好多 但都係快1 速

真係似跌 個個換黑卡，大量普金流出

市場變化好大 而且無話一定會升定跌
Q&a就唔係咁用嘅

就係啲人懶,見到你成幾行都係咁既價，寧願比多300蚊 buy now 就算

CM就SMS
CAM先好諗Hamsik

我今日先reg黎緊WL個資格 reg完仲有得攞 2000pts 係咪意味住 打定下個資格既分？

有時見到兩三分鐘已經唔想等直接buy now

永遠出totw d普金實升一升架啵 年年都係 唔知點解會有傻仔接貨
我750入左40隻king 放左32隻都 1100-1200

我用SMS打CDM加shadow
好搶得波

但當然CAM hamsik係好D

利申3

今日咩對家隻隻都好似坦克咁場場撞到我D人傷哂

咁點打呀

出黑卡點都有得升架喎,係睇下升多定少
Alcácer都700升到2000

係，上面嗰班笑咩 King 而家都無啦啦1200了

之前用hunter sms打過cf都幾好
而家就用黎打cm

dr幾分先穩拎第一？

DR 29800 應該RANK 1 KEEP到吧
而家先21300

係呀

Thank you

343用cam成日俾人中出，轉41212用好無？

343 本身中路都唔夠人 仲用cam

成日覺得41212個陣運用唔到兩條邊咁有D哂左

所以想轉，如果要轉又要執過哂啲人

係，好難揀

不停執人轉陣先好玩

唔知D3 rank2，2萬7夠唔夠頂

要執賣左左右邊應該有180萬嚟買st同cm，有無推薦

試下PRIME KLOSE

美羊拍klose ?

每次打squad battle都會斷線
ea好撚憎我

d幾rank1咁低

咁誇張

追rank 1勁呀

打DR無事
亦都唔係自己上網出事 （電腦上到網＋駁lan線）
我可以點做

好慘....

啱啱千五先賣左兩張

有無D4報分

30500 穩啦掛 而家先22000

岩岩做SBC中左呢隻CAM，岩唔岩洗

D4 7點左右好似已經2萬5尾 仲有5千分走盞

想問下裝左鷹眼個d 其實能力上加幾多點數？

你用41212（2） 定 41212 如果41212 點會用唔到2條邊

而41212（2）你要推2閘上去 對2閘體力要求好高

佢射門好勁 我用佢多數放CM 位9射

有冇人試過玩果陣有時定格左5-10秒先識郁？試過重安game, 用碟玩同上網下載有冇分別？

Pc版比狗玩

唔係pc 版，係ps4

聽日派彩要錢定pack好？

D3 rank1已經係32480
rank2 23730
只求保D2，唔知2萬8夠唔夠

理智係錢，想搏大獎要pack，好似係

呢張好似好勁

巴打我左右閘兩邊應該唔擔心，係驚st ball都頂唔到

改到變st應該仲好用

有cdm 2隻cm 果個

我都諗住保r2 算，而家二萬五

會唔會過十萬呢

整番隊中超先

巴克利totw

可能15萬以上 我會拎黎轉st

加強版jesus

你要St 頂到波就一定要去買文迪蘇杰

希望2萬5走得哂d金卡拿卡，仲有5張係到

有冇兩邊閘有好介紹

有180萬budget買 1中場1st

一定得啦 我望30K 先放貨

有冇人有用史達靈？

好唔好用？

師奶股炒法

廸亞高哥斯達9k仲入到

我覺得你可以先買左IF 放文迪蘇杰 在打下先睇下左右閘頂唔頂得住 因為呢個要打邊2個閘要瘋狂上落 好大機會75min 左右就無力

依家wallker同卡路士

d5 r2
打夠17000希望穩
想落d6

ea 我屌你老母
更新完仲多bug
個波碌緊去個龍到禁極唔出又轉唔到用龍
另一場比人角球直射入網

hulk
轉st食hunter
巴西終於有坦克車前鋒

你地抽trade定untrade

有支超版權都on撚99
隊隊3個天價級外援屈支那仔
個個星期都預定張IF比佢地都得啦
最搞笑支超班支仔rating高到離哂譜
武磊金卡

唔知2萬8夠唔夠頂

Trade la

咁問題不大啦

btw我打英超icon mix 文迪蘇傑應該唔夲岩我

唔太

有冇人斷線

唔明
我張巴克利點解可以3000比人即買
Rare都唔係 做SBC都唔差佢一張啦

賺左就算啦

想問下金一送個隻係咩黎

投咗

19k入左兩隻，一自用一等賣

隻hulk上到9k係咩事

正話萬二三添

新手想問 到底出黑卡 咁關張能力低啲既金卡咩事？
點解都會跟住升埋價？

咁買高路斯

上面討論得咁激烈都唔睇吓。。。
何況已經答咗10幾廿次

英超真係難求平靚正LW

son

好 希望89shot射得爆對面

今次真係母親的抉擇 dr rewards
要錢定精英包

strong hold 隻if世三 希望上到100萬

頂頭先開sbc包
RM...法國
以為包皮 黎隻thauvin

好似mpf咁，穩健基金咪coins，進取咪精英

個potm唔係難到仆街就到係仆街

包皮RW

連續三日銀promo pack

EA 有錢都唔要

世三預左難㗎啦 希望要用埋if世三做，到時就fatfat

應該唔會掛

投左夏細三

應該執邊個位先

回收我啲coin啦

包皮rw

Premium Gold Pack抽到利雲

咪撚on9
勸你快快手放咗隻if夏神佢
出咗POTM實跌到仆街，到時唔好後悔，有人提過你的

邊有可能升，有機跌到400-500k

好想要hazard 應該成季都買唔到

除非博佢要一隻if世3唔

新隻hulk 定廢明奴好

我估要普金世三
利申入咗50隻muller

放定hold otw Anderson

IF Hulk 30幾萬 唔知最後會跌到咩價位呢
其他前鋒都成30幾40萬

打親隊隊都constant pressing，
悶唔悶d

今日個fut swap

你有if世三你會用黎換potm咩，點睇都唔值啦
寧願用70萬買其他先

好似無?
睇曬都無

中左if laca

岩岩放出黎一定overprice
而家訓教訓醒起身會正常好多

唔平

okay依家搵人接貨先

400k-500k我切柒

Rivals排名得分幾時會變
係咪好似SB隨時變

希望80萬有人收

上集派彩個市通常係升定跌

有機姐 應該唔會跌咁多嘅
預隻potm hazard 要700-800k
跌大約650k度啦

原來獵人卡咁貴

普金都唔會止40啦

候克要三十幾萬

690k in，仲想高賣

有無人知wl幾時派彩

有賺都好啦
之前fut 18 試過炒燶 icon 蝕咗200k

上集係星期4晚/星期5凌晨 1，2點倒

星期五就係大奇蹟日

如果klose個話會唔會唔夠撞，另外cm有無推薦，700k左右

多人打高分咪會變

屌
打打下話我斷ea server

加多少少列卡特

咁既陣放武磊打前鋒都得啦

我打sq世界級都輸，online俾人大炒

賣左隻世三figo先，蟹哂

郜林都得啦

你地得，我唔得，依家已經係咁打練技術

其實打totw嗰場波都幾撚冇謂

咁嘅陣都比人大炒

新join fifa，努力 練習緊

本來用433，發現自己守唔掂所以先諗住轉

幾有誠意
新join就奉獻咁多 EA應該會關照
技術其次啦

有無咩影片可以參考下打法

你係課金 炒卡 定用bug
新黎fifa 但UTS咁快有隊爆機隊

fifa point x唔知幾多pack再用啲唔用既卡賣走

用古烈治，我岩岩放咗，勁屈機
高大快扭得又射得仲要識搶波

得180萬唔夠upgrade

課金，古烈治真係勁屈
我都係割愛先放

唔啦，俾朋友屌醒左話依家已經夠玩唔洗要最top，maybe依家一個月課2千算

你呢個陣都唔止宜家夠玩咁簡單
搵啲勁既fd指點下你，再上網同人打多啲啦

有，日日打friendly 都輸

比提好唔好用？岩岩比較買佢定謝四

我想問派完彩係咪趕唔切攞2000分獎勵參加下一個 fut champion

你係覺得玩落永遠慢人一拍，射波fail，總之乜都唔順咁?

派彩揀咩獎好

唔係，呢個有睇教學知叫中鉛handicap ea黑鳩你，我係防守成日俾人變速過，one two拉空哂，身位成日唔夠人搶

核彈頭好唔好用？唔明點解咁低pace 我諗緊邊隻st

岩岩買 未踢

仲係處黎

好呀，我咁廢啲ball都俾petit自己block哂

巴打總共貨左幾多 第一年玩就咁癲

2萬幾左右

我都係幾千

原來列史葛打fifa好勁...

第一年玩通常係癲啲
下年唔好咁啦巴打